[寫信] 【岳義士獄中渡生日】

【獄中渡生日】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日快樂，身陷港共黑獄的義士也不例外。

去年9月15日遊行後，被稱為「岳義士」的陳以晉，在北角懷疑協助示威者逃離被捕，他襲警、管有攻擊性武器罪和拒捕罪成，在6月底被判囚十個月，現正在青少年監獄服刑。

岳義士喜歡看歷史、地理、行山、露營的書，又會看港產片等等。他正式入獄前曾經講過，倉內有很多古惑仔，而且手足一個一個調倉或離開，令他感到孤獨，無人明白自己。

下周就是岳義士的生日。一個活躍開朗的年輕人，突然要無辜面對失去自由和孤單的日子，實在一點也不容易，而他亦曾經講過，同道們每一句支持的話語，都是他在牢內的動力。

本平台現呼籲同道們向岳義士送上生日卡，希望他知道很多同道都沒有忘記他，正等候他盡快重獲自由。

同道可將生日卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號。我們會將大家的心意，一一交到岳義士手中。

只要每人多做一步，就可為身陷囹圄的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。義士們身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他們一起撐過去。

推

其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehk • August 2,2020August 02, 2020

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室

詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號

• 龍仔

•David蘇緯軒

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號

• 智駒(初一)（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
本土新聞代收

地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座

**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：新界屯門友愛愛智樓地下103室

• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室

• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

❈［張可森議員辦事處］
地址：新界屯門鄉事會路112-140號雅都商場一樓F2舖

詳情請看張可森議員FB

❈［巫啟航議員辦事處］
地址：元朗橋樂坊2號元朗政府合署13樓 元朗區議會 巫啟航議員

詳情請看巫啟航議員FB

❈［曾錦榮議員辦事處］
地址：屯門龍逸邨健龍樓地下5號

徐手足

❈［曾因瑩議員辦事處］
地址：小西灣富景花園1樓112號舖

詳情請看曾因瑩議員FB

❈［羅偉珊議員辦事處］
地址：灣仔摩理臣山道31號摩利臣商業大廈15樓 羅偉珊議員辦事處

詳情請看羅偉珊議員FB

❈［黃文萱議員辦事處］
地址：沙田第一城23座地下F2舖

詳情請看黃文萱議員FB

謝謝被捕人士關注組整合

户仔

寫信寫卡

星星星星

瘋豬

Pishhhhh

豆豆豆豆

岳義士當初救人就爽
最終換來5年冤獄....已成CONDOM

驅仔

Push

推 寫信

幫推

再推

聽日寄！

義士唔係condom

Tui

點會咁

講佢講聲多謝

好嘔心

跟google

寫信

師師

....

Pishhhh

push push push

pish

豆豆

push

推推推！ 唔好唔記得仲有其他手足啊！

宜家有嚴重時差

樓豬同同

無錯

依家啲信信寄唔到入去
阿寶話文職人員home office

希望肯幫我配對啦，想行山，但歷史我又驚自己發瘋

寫！一定寫！

就咁寫寄尖沙咀郵箱98697號就得?
佢識轉交到岳義士手上?

岳巴

多謝岳義士既付出

。

榮光歸義士

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

推 推 推

監獄好似有限制賀卡數量？係咪寫信好啲？

而家寫

推！

請佢食雞翼

其他可以唔寫，岳義士嗰封一定要寫！

直接寄ok㗎啦
上款你會寫佢名㗎嘛

早幾日寄咗幾封 唔知佢哋幾時先收到

仲有其他手足

岳仔

信好啲

k同學

郵差delay
懲教delay

懲教你好

無錯
開過po有位伯伯都生日，想收信

得啦得啦，知你打人為樂啦，回頭是岸啦。

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

Pish

同道可將生日卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號

咁信封駛唔駛寫岳義士收?

同埋駛唔駛寫回郵地址

信封面唔好寫

teoi

咁寫係邊...

聽日買聽日寄

上款
請善用推文

加油

星火唔知會唔會幫手配對手足做筆友呢

但係我好少寫回郵喺封面

謝謝星星解答

除左岳義士 希望大家都可以寫信比其他手足

無錯
無名手足

手足

成功甩P梗要大大力推po

恭喜你

旁聽要人
[至少33名手足上庭！] 8月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好彩提醒
仲諗住寫落生日卡

pish..

岳義士

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）